一通個系統有幾多年無升級

假設我擺cash又好 擺貨又好 完全無保障 一陣會唔會少個零 剩低一成。

假設少左assets 報証監或者警察 有無保障

或者操作唔到 無得止蝕 補倉既損失 。

唔會賠俾你啦 如果用黎長揸收息都可以既 但唔好用黎炒 50萬下都可以既

我放幾萬玩下牛熊 今日都比佢搞到負數
痴鳩線公司

即市短炒一通真係唔得
但月供 渣正股唔錯
so far 咁多年都無少個0 多個0

玩牛熊用一通

比著我就唔夠膽用佢孖展
btw我有百鳩幾張佢d 19 i-pons

一通🙈🙈🙈🙈

一通會自己浴斷，孖展靠害自己

一張＝5蚊

今門又食晒屎，成朝都唔可以買賣股票

有入無出 真正是

今朝冇成功login過一通

網絡嘅風險唔會理
一通只會拎黎慢炒 你仲要用垃圾流動版
唔笑尻你都唔得

當初用一通, 依家用富途
基本上諗唔明點解仲有人用一通
一通連最基本既穩定性都未搞到, 到頭來無得即時trade仲蝕返轉頭
唔淨計一通, 富途個app直情屌打全港所有券商+銀行

屌佢今朝扣錯我錢 有無得追

無option future點玩
買股票唔hedge,根本無可能

仲未整番

真係識玩既 一通都玩到期指期權

唔識玩既 俾你用sptrader都輸到甩褲喇

我而家 改唔到 取消唔到 個盤又見唔到

我見好多人都係咁

垃圾系統又死

你係咪自己買兩手放一手之類, 個計法會唔同